納期正了 我宣布熊市結束

大奇蹟日

靜啦屌

嘩 正數咁西利
記得星期三盤前升緊百幾點
開市前已經倒跌2百

到時我宣布熊市再臨

彈少少就開心到咁，你渣好多貨咩

前幾日經過上水屠房，見到好多牛牛一車車咁送入去，有好多隻流眼淚佢地知就快俾人殺...真係好慘!

正
彈返起就買sqqq

3月5啦

我宣布熊市再臨

左一巴
右一巴
屎忽扭定未

我仲未買sqqq

舉期不定

可以撈底了

入市狗衝啦

而家每日跌少過5% 都要還神
仲旨意升幾點?

今晚一定繼續跌落山，咪做傻鳩加倉/溝貨

唔洗星期三啦
琴晚上到13x00幾添
鮑叔廢up完就

今晚千升

難d咼ching

今晚千跌

今晚應該反彈

反彈又反彈......